有冇人番過人鏈速遞步兵？

如題
窮撚到燶 又就黎開學
網上見到呢間好似唔錯 諗住賺下零用錢
有冇清番過

我見佢fb啲人話又要影身分證同銀行俾佢睇，又話有簡體字...
雖然話請人係要e d資料..但會唔會唔太安全

邊度簡體字

利申：未入過去睇，可能係佢google問題

點接單，人工點計、使唔使報更佢都冇講

好似根本冇回覆過人地啲問題

今日做左第一單，有咩想知

你番邊份工唔駛比身份証同戶口hr

講緊用google form問題返工實質有間公司點同

1. 點接單？
2. 多唔多單做？
3. 幾錢人工？

1.用app揀 揀完兩個鐘內去拎 拎完24小時內送
2. 尋日旺角有110張，依家得番41
3. 睇下張單幾重同送邊 分番張單一半以上既錢比你

咁係唔係要逐張單接？定係自己拎個大袋入勁多貨再攞去派？

見人有一次過接幾單，多d黎密d手，暫時好似冇話上限，下限就有，3個月要起碼做一張

申請批得快唔快
幾耐出一次糧
唔該巴打

兩日批
每個月找一次，利申未出糧

頭先入咗去睇，當3kg運費$54，屯門送過海收60%，即係$32.4，連車費都蝕埋
利申：未做過速遞 鳩計

咁佢明顯係預你要經開果頭順便送既，得一件貨專登送點賺

多唔多屯元天區內單

望咗眼好似唔會有區內單，好多九龍去新界/過海。
填完form幾日都唔批都唔知係咪呃個人資料
睇佢個channel，好多單擺咗幾日都冇人接

Sad

依家仲有冇巴打返緊？想知同區派送大概係點，填咗表格準備返

覆返你！

用三個keyword形容你最鐘意嘅戲，再睇下有無人估到

#853 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歌名係the call